★支那研究最新款列車於曼谷出軌！

【泰國世界日報訊】今天（18日）從清邁開往曼谷的1171次列車在即將到達曼谷挽賜火車站時，突然發生脫軌事故。這輛灰色的列車共有13節車廂，是泰國國家鐵路局剛從中國引進的新型火車。

據悉，1171次列車正準備駛入挽賜火車站，臨近停車站點時，第2節車廂沒有跟隨車頭變更軌道，導致這節車廂輕微脫軌，目前沒有造成人員傷亡。至於具體原因，相關部門表示須進一步調查確認，目前該列車出軌事件，暫未對火車正常運營造成影響。

香港人真大鑊

五毛：日本火車出軌死過人

出軌是路軌出事

不是車問題

用家問題

無爆炸已經有進步

個樣咁柒真係新型號？

似係架車行行下突然轉左軌，後面車廂入錯左路軌